"Ik was bij de opera.
Je moet komen.
Ik ontmoette Lady Gwendolen, Harry's zus, voor de eerste keer.
We waren in haar vak.
Ze is heel charmant en Patti sang goddelijk.
Niet praten over afschuwelijk onderwerpen.
Als je niet over een ding, het is nog nooit gebeurd.
Het is gewoon zo Harry zegt, dat geeft de werkelijkheid.
Ik kan vermelden dat zij niet de vrouw enige kind.
Er is een zoon, een charmante kerel, geloof ik.
Maar hij is niet op het podium.
Hij is een zeeman, ofzo.
En nu vertellen over jezelf en wat je spuiten."
"u gingen naar de opera?"
Zei Hallward, spreken zeer langzaam en met een vleugje pijn in zijn stem.
"Je ging naar de opera terwijl Sybille Vane lag dood in sommige smerige onderdak?
U kunt me van andere vrouwen charmant en van Patti zingt goddelijk, voordat het meisje u hield zelfs de stilte van een graf in te slapen?
Waarom is de mens, er zijn gruwelen in petto voor dat kleine witte body van hem!"
"Stop, basilicum!
Daar wil ik niets!"
